健力巴打求救

小弟挽咗健力有一段時間

平時著開con屎做squat

平過好景不常 對鞋今日報銷

唯有買嗰對啦

所以諗住買對專業小小嘅鞋來訓練

除咗網上有得賣squat shoes 之外

現貨多數邊度有得買squat shoes

UA REEBOK都有好多training shoes

無咗對戰鞋 難免痴咗線

Thx 巴打 我會留意吓

我都知你講乜

不過有時唔好好裝備自己
受傷係自己

更何況買對好少少既鞋比自己
我唔覺得有咩束縛

就好似平時打街場啲鞋好容易磨平
自然就常買對耐磨啲既鞋la

我著under Armour 果對project rock

Sqaut黎講算係ok, 個底都硬淨同厚

最緊要幾靚仔